太妍新髮型「眼下水鑽」美哭網！泰民、KAI作伴粉驚：要瘋了

南韓少女時代太妍作客綜藝節目，新造型驚艷粉絲！節目預告中，她以鵝黃色洋裝登場，特別的是頭髮上戴著垂墜的髮飾，眼睛下方則貼著一顆水鑽，看起來彷彿仙女下凡，美貌驚豔全場！當天更有同門師弟泰民與KAI助陣，這集被喻為臉蛋天才的組合，網友紛紛留言，「這顏值要瘋了吧！」

▲太妍、泰民、KAI一起錄製《驚人的星期六》。（圖／翻攝自YouTube／tvN）

韓綜《驚人的星期六》送走固定主持群惠利，新一集預告則迎來惠利的好友太妍，她將成為節目固定主持之一！

在預告中她一頭烏黑長髮梳起中分，頭髮上則左右各配戴了金色流蘇髮飾，中間用垂墜鍊子相連，眼下則貼上水鑽搭配，波西米亞風的造型一登場便全員歡呼，彷彿女神降臨！

▲太妍新造型美到讓所有人都震驚。（圖／翻攝自YouTube／tvN）

為了慶祝她首次加入主持群，同集嘉賓還找來師弟SHINee泰民與EXO KAI，再加上節目原本的班底SHINee Key，不知是不是特別自在，預告中太妍放聲大笑，私下個性毫無遮掩，讓人期待太妍作為班底後，日後在節目的表現。

▼太妍將從下一集開始成為《驚人的星期六》固定班底。（影片來源：YouTube tvN）

好正

老女人

NO

好怪

大把人屌打

想屌

越大越樣衰

Give u

好正 把聲加個樣簡直天使

金泰妍世界第一

四代五代嗰啲囡囡全部都可以屌打佢

Aespa啲女唔得...

咪玩啦 TWICE有差唔多一半靚唔過啦
反而RV就

U=on99

Aespa世界第一

牙邊最飯邊個

Winter+Jimin

牙冬好甜.. G敏不了

牙隱 (髮型唔夾果陣)
多醜
定哥哥
牙閪

牙冬 自sell
okay呀

佢地>>>>>>>太G

典解

私怨到咁

留粒隔夜飯喺嘴邊